要有方法處理手足爆門大媽偷野

你唔處理，遲下就有啲對家文宣出嚟spin俾鬼佬睇
或者隨便搵件黑衫扮手足嫁禍

手足可唔可以裝修嗰陣唔好開個過到成個人嘅窿出嚟？強化玻璃應該唔難
如果唔可能又不如只限做無爆破性嘅裝修？
又話者留個手足守住喝住啲大媽？

見到就打

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

開鎖師....

裝修完走

入唔到點裝修

有冇諗過將啲野食拎走派俾有需要既人

啲人只會睇到你拎 唔會睇到你派出黎

私了大媽

其實好簡單
一律同偷野既人割蓆就得
仲要係高調割嗰隻

自衛隊公了啦 索起佢地咪算

影相拍片咪得

其實有無灑水系統? 濕哂應該用唔著

邊個偷就打邊個 想攞就掉低錢

點解唔搶！？共資呀，你唔做，其他藍絲都會屈你，反正都係比人屈

打完再用索帶綁住手腳放地下，然後再貼個大字報

其實唔洗理無口罩出晒樣有狗會做嘢

拆到無野可以拎

影低大媽相放上文宣以示割蓆!

只換玻璃？

唔得

咁咪即係搶野？你要錢買裝嘅香港人多多聲，唔靠中資嘅小欣小惠

唔得
人地屈你你就做？咁人地屈你要燒全港9~10間商場咁你又燒喇喎

但係以對等武力原則好似唔多好
人地又冇打你

和理非，咁點解要打爛人地舖頭，人地既金錢都有損失，邊個賠